高銀金融國際中心 全橦出售 愈120億

中資繼續接收

估計120 億
但咩位成交就好難估

係咪九龍灣？

係

萊坊公布，獲保國武和馬肇明委託為獨家代理，放售九龍灣啟祥道17號高銀金融國際中心，現邀請遞交意向書，截止日期今年11月11日中午12時。 高銀金融國際中心於2016年竣工，樓高28層，佔地面積約71042平方呎，總樓面面積約85.24萬平方呎。大廈現時出租率約76%，租客包括地產、珠寶、零售服務、金融服務及屋宇裝備相關行業等。萊坊預計，物業售價逾120億元，即每平方呎價約14000元。

原文網址：

包唔包埋四面佛？

2016年起完
2020年就賣
快啲大手接貨
唔接就信貸危機

離地鐵咁遠，起碼再打個8折啦

塊地仲要曬左幾年太陽先起

等錢洗定走資 打個六折差唔多

急住還錢俾長實？

Who

城哥帶頭

高銀好有錢 唔似財困果隻賣

潘蘇通呢條撚樣撲水吖？

無記錯啟德塊地都撻訂

係咪無水

美國領事間屋，市場都預50億成交，埋單25億。

高銀天津有堆爛尾樓。

誠哥做箭頭，美領事係影子前鋒。

高銀之前先唔掂

而家比長江系接手

咁心急 上房先啦老細

高銀缺水缺到咩咁 有冇睇新聞架